[有圖] 點解最近d港女都跌損左膝頭哥

條褲

跪得多

有圖=無圖

高速短距離 前後磨囉，無經驗嗎？